點解點票位得十幾個坐位

7000幾個選民既區
個同我講得14可以入去睇
是咪on9
利申元朗區

地點：空間有限

唔撚坐 轉撚曬企位 起碼入到30個

推

都好

直接唔比其他人入?
利申應該同你同區 換緊衫落黎

最後又肯放曬啲人入黎
有28個坐位 淨低空間任企

如果有大隻佬斬人 好危險